求助,屋企有堆塵好似有生命咁

依堆塵勁曳又勁懶
成日唔係瞓就係周圍瀨屎

委屈樣

我可以幫手吸塵

好大舊塵喎
我幫你執走佢？

11月23日 旺角暗區全民帶口罩日

我已經日日吸

我份人就好簡單嘅
見到貓貓我就正皮